{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73451&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주호텔이쁘다"
    },
    "text": "当ホテルはお客様の快適な宿泊のために様々なサービスを提供しています。 全客室ではNetflix視聴が可能なホテルアカウントを提供し、ノートパソコン、コンタクトケース、洗浄液を無料でレンタルしています。 ゲーム好きの方のために20種類以上のボードゲームと3000種類以上のゲームが入っているゲーム機も用意されており、楽しい時間をお過ごしいただけます。 周辺には様々な観光地も位置しています。 徳渓駅までは車で9分、楊州天保山林浴場は車で25分、ブンコッ樹木園は車で25分ほどかかります。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前2時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 ただし、屋上のルーフトップで喫煙エリアをご利用いただけます。 洗面用具として歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。 駐車は可能で、1部屋につき1台の車は無料で駐車できます。 ただし、チェックイン前後の時間には1時間当たり3,000ウォンの駐車料金が追加で発生します。 駐車場は建物内にあり、駐車料金は建物の外部業者が管理します。 宿泊客は様々な特典を受けることができます。 荷物のお預かりも可能で、全客室ではNetflixをご利用いただけます。 また、ノートパソコン、レンズケース、洗浄液が無料でレンタルされ、ボードゲームも20種類以上無料でレンタルできます。 ゲーム機には 3、000 以上のゲームが含まれており、無制限に楽しむことができます。 朝食は無料で提供されます。 付帯施設としては、4階に位置するスナックゾーンと飲料自動販売機が24時間ご利用いただけます。 ゲーム機は4階にあり、利用時間は午前9時から夜12時までです。 朝食は4階に位置するダイニングルームで提供されます。 朝食時間は午前7時から午前10時までで、簡単なシリアル、トースト、飲み物、ヨーグルト、卵、牛乳などが提供されます。 客室内では調理が不可能です。 客室内で喫煙するとスプリングクーラーが作動することがあり、被害に対する補償を請求することができます。 入室の際には身分証明書の確認が必要で、身分証明書を持参しない場合は入室できません。 業者の物品破損または紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 また、基本エチケットを守らなかったり、他人に被害を与えたり不快感を与えたりする行為は強制退室措置の理由になります。 火災予防のため、客室内での調理及び火気の使用は禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室ではNetflix視聴が可能なホテルアカウントを提供し、ノートパソコン、コンタクトケース、洗浄液を無料でレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "徳渓駅までは車で9分、楊州天保山林浴場は車で25分、ブンコッ樹木園は車で25分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。ただし、屋上のルーフトップで喫煙エリアをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、1部屋につき1台の車は無料で駐車できます。ただし、チェックイン前後の時間には1時間当たり3,000ウォンの駐車料金が追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典について教えてください。",
            "answer": "宿泊客は様々な特典を受けることができます。荷物のお預かりも可能で、全客室ではNetflixをご利用いただけます。また、ノートパソコン、レンズケース、洗浄液が無料でレンタルされ、ボードゲームも20種類以上無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供されます。付帯施設としては、4階に位置するスナックゾーンと飲料自動販売機が24時間ご利用いただけます。ゲーム機は4階にあり、利用時間は午前9時から夜12時までです。朝食は4階に位置するダイニングルームで提供されます。朝食時間は午前7時から午前10時までで、簡単なシリアル、トースト、飲み物、ヨーグルト、卵、牛乳などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で喫煙するとスプリングクーラーが作動することがあり、被害に対する補償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "入室には何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書の確認が必要です。身分証明書を持参しない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で物品の破損や紛失があった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "業者の物品破損または紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの基本エチケットについて教えてください。",
            "answer": "基本エチケットを守らなかったり、他人に被害を与えたり不快感を与えたりする行為は強制退室措置の理由になります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "火災予防のため、客室内での調理及び火気の使用は禁止されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 760,
        "QA": 741
    }
}